虽然我们不同意，但马特和达娜从他们的花园里给我带来了西红柿，在我隔离时帮我买了西红柿《恶作剧》揭示了“我们政治的核心腐败”|凯西·沃尔夫| 2020年9月4日|华盛顿
每周一次，你开车到城市边缘的一块地，在那里你种植金盏花、矮牵牛花、西红柿和蚕豆。第一起谋杀案|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
他为他的曾祖父创建的Tip Top罐头厂和工厂的番茄农场工作。超市如何帮助美国赢得冷战（第386页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年8月6日|畸形经济学
你会记得，彼得·蒂默（Peter Timmer）是在曾祖父创建的番茄农场和罐头厂长大的。超市如何帮助美国赢得冷战（第386页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年8月6日|畸形经济学
德莫雷斯和她的同事们用芥末和西红柿植物进行了实验。大黄蜂可能会咬树叶来刺激植物开花|苏珊·米利厄斯| 2020年7月2日|学生科学新闻
恰如其分的是，它的烂番茄得分（截至周二晚上）为50%《自拍》是一部既精彩又糟糕的电视剧|凯文·法伦| 2014年9月30日|每日野兽
番茄酱对某些阶层的意大利裔美国人来说是“肉汁”。《监狱美食家的故事：我是如何在监狱里学会烹饪的》| Daniel Genis | 2014年6月21日| DAILY BEAST
三明治是用厚厚的优质面包做成的，上面装饰着生菜和西红柿。成为南海滩市场的油炸海鲜信徒|简和迈克尔·斯特恩| 2014年4月20日|每日野兽
新鲜的西红柿汁在饮料中起到了难以置信的作用。Cat Cora单身人士情人节菜单| Cat Cora | 2014年2月13日| DAILY BEAST
蒙古人勇敢地吞下一杯掺有番茄汁的腌制羊眼球，驱赶早晨的忧郁。世界各地最疯狂的宿醉疗法| Nina Strochlic | 2013年11月29日| DAILY BEAST
第二天早上，卡什在西红柿罐头的锋利边缘切开了右手拇指的球。小屋热| B.M.鲍尔
他做了面包，把它们塞进平底锅，在上面涂上腌肉油脂，这些油脂保存在番茄罐头里，以备食用。小屋热| B.M.鲍尔
用一根圆而尖的棍子做成的点菜是在种植西红柿和其他植物时用来打孔的常用工具。男孩机修工，第二册，各种各样
在这些词中，有巧克力、可可、西红柿等常见事物的名称。文字告诉我们的故事|伊丽莎白·奥尼尔
她长得很漂亮，但在晚上快结束的时候，她看起来就像一个被压扁的西红柿，我想。快乐之家|贝西·里德尔，弗雷夫劳·冯·赫滕·祖姆·斯托尔岑贝格